遲到被扣錢

話說有份兼職，遲到五分鐘被扣錢，但巳搭的士反工因反工前有事才遲反工，但遲五分鐘就扣五十蚊是否很苛刻呢

兼職姐係時薪啦 點解遲5分鐘要扣50蚊

如果你時薪係40蚊 遲到5分鐘佢只可以扣你5分鐘既錢
即係5/60x$40 即係3.333333蚊
佢扣多你就係犯法

你學好啲中文先學人返工啦阿鬼

你用屎眼睇野睇到90後兩隻字？

講得好，樓上自以為是，一口咬定我係90後